# Практическое задание 1

На этом практическом занятии ваша цель освежить знания при работе с системой контроля версий GIT

Каждому необходимо пройти курс по основам GIT располагающийся по адресу https://learngitbranching.js.org/